陰謀論 呢次疫情會唔會係共產黨安排

佢地唔可以明刀

只能暗槍

係國際壓力 自己經濟又收皮既情況之下

決定用呢種方法清洗香港？

好可怕